有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

【水炮車内操控實況】
本台記者清楚拍攝到操控水炮車的實況，車內的顯示器清楚見到測距儀及紅色準星，水炮亦有兩顆射燈照亮所指方向。故推翻警方早前向清真寺「誤發」藍色催淚水的說法。

攝／Parco

擺到明係故意，清真寺射水炮必須講要真相畀信徒，知。

Push

推

#Kill#

pish

你唔好當入面操作嗰個人係人
你考慮佢係狗
咁咪誤射囉
因為入面條友狗黎架咋

其實擺明係特登架啦
根本唔駛點證明

有人睇住佢瞄準再射

整個英文版啦！

推一推

城大記者好波

推 多謝城大

CBC記者好波

CBC again

係人都知啦，你估穆斯林唔知咩。但無可奈何啊嗎

煲得起了~

有證據了

@南亞仔

Sd比毛漢睇

今期興fact check 嘛

推到ust南亞仔入

幫推

popo

呢樣全港市民都知
不過影到實質證據比全世界嘅人睇係好事,佢仲死多幾錢重

tui

twit 爆佢

@UST南亞仔

push

又係CBC
今次city 校媒幫city贏返唔少獎聲

咁撚大個mon都誤射？？？

佢地上得去就當自己渣高達嫁啦 唔搵野射下點過癮

水炮車弱點：車cam！！
冇左cam就唔知射邊好

UST南亞仔

毛漢睇完會唔會又訓唔著

推呀！

呢個真係要推

推,推到毛漢見到

多謝城大記者

條片影住停低慢慢教支炮再射誤咩射

推，南亞文宣

CBC respect
咁多位同學記者真係好有心

仲要個cam勁清楚睇到距離同係咪示威者

推到你仆街

搵人send俾佢
狗一定有留開炮前既片

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

呢個要推到比全世界教徒睇到

準確誤射

係人都知唔係誤射 得班狗係話誤射

你知我知個單眼佬都知架啦

雖然冇呢段片嘅話 都知道冇可能係誤射
但有片更好 幫推

你睇佢今日射福建360咁撚準就知咩事啦
誤射喎 咪撚玩啦

無錯，差在清真寺班友淆唔淆同奶唔奶共姐，分分鐘個日林鄭入去係屌鳩班友咪撚再出聲亂講野都唔定

一定要推畀毛漢手足睇

有片證明

唔知就唔好撚亂講啦 9噏當秘笈

今日訪問仲有信徒覺得係唔小心

分分鐘我屌完你老母你都唔撚知 利申我穆斯林 講清真寺老竇都無面俾

又係城大

大話又被識破！！！

Cbc好波

Lm

城大又拍到猛料

一定故意

文宣！！！

好波 最緊要比清真寺知

咁又點？警監會都唔撚會做野啦 香港人撚知邊撚個負責射咩

文宣

推俾毛漢

毛漢

大家都心知肚明
但係要fc比國會同國際聽

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

今個運動 大學編委記者真係

傳去tw先

推啊

城大今次好屈機

已轉
煲大佢！

再煲大其實唔差
呢個不嬲係核彈

同今時今日仲有人撐政府一樣
點講都冇用

再煲大其實唔差
呢個係核彈

吊你老母好似打機咁
有哂準星十字同測距，點誤射呀

呢鑊真係不推不是人

推爆佢

721 831 101

Gujhfdbjj

嘩

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推多次比伊斯蘭教國家

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

puah

狗都揸得好過佢

推比毛漢睇

咁貴咁精確都可以誤射搵鬼信咩

色盲點睇到紅色準星呀
盲反警都有d 譜呀

今舖真係唔係J就7

今日佢做乜都得，殺人都得，完全冇後果， 射中清真寺又點呀？

炮手只係做動作，背後有指揮架。 全程車廂有錄影。

Twitter 有人放咗上去啦，仲唔推？

駁唔到

落井下石

黑警擺明射鳩佢。。。。扮撚晒野姐

屌完人老婆話誤射都得啦

傻先信警察話誤射

影到哂專登停兩下再射兩下，傻既都知係專登射啦。

南亞仔呢

*監警會

推爆佢！

高質

又係時候睇班仆街點解畫了

P牌推唔到都要推

推上國際

嗰日仲有山林道
架車突然加速好多記者轉入山林道避
條仆街特登向住山林道打橫射咗兩下

pp

留名

幫手

屌你悔辱高達咩

pushhhh

推俾南亞手足

cbc真係好L勁

twitter link pls

咪就係乜而家警方講嘢仲可信？

敵人道歉
我地就要煲大佢

跟本而家班過街老鼠就係暴力上癮
可以無限使用自己手上嘅武器又唔駛負責任

你覺得好好笑?

睇吓4點又講咩大話

城大好波

@毛漢

召換UST南亞仔

推!!!!!!!!!!

咁多錢買部水炮車番嚟，實有高科技幫助瞄準。
加上清真寺咁大個目標，冇可能係「誤中」

屌啦！問題係人哋個教長接受咗個道歉呀！
我哋做乜柒都無用。
其他教會肯出句聲未

推
推
推

尋晚live都見到入面根本有個mon比條友睇住黎用

推
支持

721831

幫推上twitter

大核彈

Pish

由第一秒開始都無人信係誤射啦

人地射去支那360果陣不知幾準

cbc 正

Tweet爆佢

如果有人翻譯做中東/東南亞語言就

咁撚高清 仲有埋準星 有埋度數 屌你老母肯定係惡意射

on9先會信佢誤射

send俾solomon

咁都斷正

真係好似打機咁

仲有冷氣 份工幾好做，9射完唔洗上身

邊有可能誤射呀FC都可以慳番

好明顯唔係誤射啦

證據確鑿

直頭FPS咁
邊有可能誤射

pushhhhhhhhhhh

呢個post係俾藍絲睇，傻鳩都知無可能誤射啦

再推爆 明射

邊有可能誤中

推出國際

推比伊斯蘭手足睇

有冇手足識阿拉伯文

推比南亞人

外國撚知咩，咪以為真係誤射跟住特首道歉拎晒光環

推。

拎黎炒返熱單新聞姐

看來回教徒要騷動了！

擺到明係故意嫁啦，又可以點？淋病同狗哥一齊出黎，唔同要開聖戰咩？

你見其他嗰啲鳩射射到周圍到係佢地都無出黎，做知呢單係做9清真寺啦，係睇利益定信仰大啲去擺平單野

城大記者真係好超班
好波啊同學！！！

毛漢見到會點

D控制器同MON一定係保護清真寺之後先加裝嫁啦
如果唔係個日點誤射

咁都影到香港記者真係cls

推爆

炒番熱 卑毛漢睇

721
811
831

P牌推唔喐照推

最撚過分係 誤射左兩次 好難唔係特登wor

推 記者要問呀

係人都睇得出啦
仲要證據

Tui

除非有遠程油漆彈，否則講咗等於冇講，成日有差佬守兩邊

推推

黑警預謀襲擊清真寺同南亞人好耐

啲狗會話︰你唔避咪射唔到你後面啲嘢囉
4點都講佢哋面對嘅係會郁嘅人
$&#*@^%(*!&^$*

覺得清真寺班人唔係傻點會信佢地，係唔想搞大件事者

1102 維園見

推推推推推

allahu akbar

英文版啊！！！

助攻！

原來係對到準黎射

射你唔死咪話誤發囉
射死左你咪話成功擊斃暴徒囉

訓撚醒未
仲係停留係恐怖組織設既框架入面
我地要衝破、毀滅呢個框架

唔好問點解唔跟守則乜乜乜
呢類問題問多10萬次都唔會有結果
再問就問佢幾時死

推呀

推畀毛漢

睇片都知，停正門口射

乜撚叫誤射
佢望住個準升指住清真寺依為會射唔中可以叫誤射
佢望唔到個準升再射又可以係誤射
佢以為會射唔中點知射中又可以係
佢想射前面啲人射埋後面間寺又係
佢唔理間寺射唔射得中總之要射人點知真係中左間寺
佢可以好撚多說法去歪曲
事實就係佢射中左
冇必要幫佢prove佢個歪理係錯

推推推推

推推推

11.2 維園

11.24留港投票

721831101

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

C

掌聲

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推推佢呀各位

..

推！

即刻譯個烏都語先

屌班仆街真係當打機咁打

推啊！

721 811 831 101

11.2

屌

PUSH

推到4點振美解釋

實彈誤射市民
Sor

乜都可以係誤射

我賭振美話因為個炮手係新仔

用英文同佢地睇得明d文，推到比佢地知

跑馬燈都出埋，屌好波

佢應該以為唔fc好撚型

推熱門